有無人已經收到第二期 Grant Loan?

我應該係第一批收到通知書 7月左右就收到第一期

唔知點解而家差唔多2月都未出第2期 你老味唔係想拖到新年之後啊嘛

收到好耐 今日交學費

我剩係loan,學校同我講2月1會有，但佢老尾1月31要我交學費

點解會咁樣架 陣間打去問下先

Sem b要等你reg哂科計好credit
學校先confirm credit
先決定批幾多比你（好似係）

Grant 16號收到啦

十二月中已經收到
而且七月唔係第一期啦
我好似六月已經收到